一人n個藍絲家人討論新聞

葉劉參選：做過保安局，大人物，做到野，姓胡可以收皮

中國打撈到美國潛艇：抵死，係人都想撈起睇入面資料

中國新研發xxx:勁，世界第一，科技好勁，超越美國

香港冇左中國仆硬街啦，係你條仆街女投埋d反黨亂政既賣國賤！搞冧左香港你有份造成！

利申：我冇投梁游，因為唔係我個區

佔中旺角唔洗講

藍絲：從來冇登記做選民

人地中國幾巴閉，美國佬遲早收皮！

老母：阿女，你去投票呀？話我知你投邊個，我幫你揀啦。
我：你自己唔登記黎投？
佢：因為我覺得呢堆仆街，只會反中亂黨，搞亂香港！所以我唔投！

咁建制都係反中亂黨？

投完有米又有鼓油又乘 做乜唔投

40-50歲冇咩著數，佢地先係真心支持建制

尋晚先聽到佢地話葉劉正氣

無地老豆老母乜嘢學歷？

一樣

好期待成家人睇新聞